其實識唔識揾食同參唔參與政治有乜撚嘢嘅關係

啱啱食飯隔離條廢中講
「你班後生仔 又未試過揾食養家
喺度學咩人講政治 食屋企住屋企
冇負擔喺度搞三搞四」

真係完撚全咩logic都冇
以前自己粗聲粗氣好有道理

我凖備去
不漏渡拉，木精率囡
做難民